呢張圖係咪表示解答左邊位波台狗最低質？

咪你囉

冇錯 就係樓主

咪再推

推

面就人哋畀
架就......